{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002195",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023031699433/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "포켓 반팔 티셔츠 - 애쉬"
    },
    "text": "''8 seconds''はサムスン物産ファッション部門で製造したブランドで、商品番号SS23 / 423442HY14のTシャツをご紹介します。 このTシャツは21番手の半袖でデザインされており、ポケットに適用されたダブルステッチが目立つポイントです。 ジャカード組織感があって涼しい感じを与え、リラックスフィットで製作され、楽な着用感をお届けします。 綿100%素材で製作されており、洗濯時に一部の脱色や毛羽立ちの発生を予防するため、分離して洗濯し、軽く手洗いすることをおすすめします。 また、高温のアイロンがけや日光による変色を予防するために注意する必要があります。 この製品は、ユーザーの不注意による損傷に対して補償されませんので、使用時の注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツのブランドは何ですか？",
            "answer": "8 seconds"
        },
        {
            "question": "このTシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "SS23 / 423442HY14"
        },
        {
            "question": "このTシャツの特徴的なポイントは何ですか？",
            "answer": "ポケットに適用されたダブルステッチが目立つポイントです"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "綿100%"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "分離して洗濯し、軽く手洗いすることをおすすめします"
        },
        {
            "question": "このTシャツのアイロンがけや日光による注意点はありますか？",
            "answer": "高温のアイロンがけや日光による変色を予防するために注意する必要があります"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "リラックスフィットで製作され、楽な着用感をお届けします"
        },
        {
            "question": "このTシャツは涼しい感じを与えますか？",
            "answer": "ジャカード組織感があって涼しい感じを与えます"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような洗濯時の注意が必要ですか？",
            "answer": "洗濯時に一部の脱色や毛羽立ちの発生を予防するため、分離して洗濯し、軽く手洗いすることをおすすめします"
        },
        {
            "question": "このTシャツはユーザーの不注意による損傷に対して補償されますか？",
            "answer": "この製品は、ユーザーの不注意による損傷に対して補償されませんので、使用時の注意が必要です"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 243,
        "QA": 354
    }
}